主唱大人今日咩事

勁甩Beat
又甩詞
係咪無練團呀